有冇毒撚過來人可以教我脫毒?

做毒撚真係好唔開心
我真係好想脫毒
一同人傾計就緊張搞到講啲野同語氣都奇奇怪怪
中學已經係毒撚，大專都改變唔到

同多啲人傾計

有咩話題?
平時同朋友出街已經驚定冇野講寫定講乜好，最後都會冇野講

留名脫毒

你要識一個大膽嘅朋友 平時佢要逼你做啲你唔會做嘅野 例如帶你同成班唔識嘅人唱K

你毒到連毒撚fd都冇？
咁多年人一個fd都冇 ？

我試過同朋友+佢啲朋友食飯，好尷尬咁唔知講乜好，我應該同新識既人講乜

試下鐘意做運動 咩人都同佢傾計
練大隻啲 剪番個頭 唔再好似以前咁幾個月都唔剪
同埋睇多啲野學多啲野 就會多話題

利申過來人 由超級毒撚變到溝到女

當你唔識搵話題 人地會同你講野架嘛 唔好頭dup dup 講野望住人對眼
同陌生人講野 例如係同事嘅 你可以問多啲關於份工嘅野 問下人做左幾耐 以前做咩
新識嘅朋友 可以了解下做邊一行 讀邊科 有無打咩機呀 咩都可以講

有毒撚fd呀，佢同我好似所以我地好少見
好朋友有三個
但主要係去到新環境/見到陌生人唔識同人溝通，未試過融入到一個圈子

除左打機有咩學係易同人有話題
做運動我會試下，前排都整左gym卡

我都好enjoy做毒撚，有時努力social一排，最後都覺得好辛苦做番毒撚算

我唔會頭dupdup，但真係唔知點解冇人會同我主動講野
我唔鍾意打機，以前番pt果陣年齡層唔同，傾唔到讀咩科果類，如果溝通對像係大專同學，請問有咩建議過左幾個sem而家先改又好似好奇怪

有種人一睇就知悶撚又正經又擔屎唔貪食呢啲 我都唔會選擇同佢講野 寧願唔出聲 你會唔會係呢種人？

㩒錯制sorry，我係悶撚，想唔做悶撚